# SICP-325 シュレディンガーの進捗

# Item

SICP-325

# Object Class

Euclid

# 取り扱い方

SICP-325を取り扱う際に関して、SICP-325に書かれた文章を熟読しないように注意してください。もし、不注意のためにSICP-325の内容を凝視してしまった場合、クラスAの記憶除去を行ってください。

# 概要

SICP-325は█████社の表計算システムのファイルです。一見、なんの変哲もない、各セルが一定の間隔で揃えられたファイルであり、中には元プロジェクトのタスクが書き記されています。

このファイルが発見されたのは█████銀行下におけるプロジェクトです。このプロジェクトではSICP-325を利用して、プロジェクトの全体像を把握するようにしていました。

SICP-325の特異性が確認されたのは、プロジェクトの期限が遅れた██████年頃だと記録されています。何時までもタスクが終了しないことを不思議に思った█████社の一名がSICP-325の更新履歴を逐一チェックしたところ、確認する毎に、その進捗のチェック項目がランダムに変化することが発覚しました。時にはタスク内容そのものが変化することがあることも確認されました。

ランダムな試行実験を繰り返したところ、パーセント表示で管理されているタスク項目の数値で100%になるケースが発生しないことが確認されました。

SICP-325自体は他のオブジェクトに対して危害を与えることが無いことが確認されています。しかし、SICP-325自体の能力は、ファイルをコピーした場合、その能力も引き継がれることがわかっています。SICP-325は元本がある可能性もあり、調査を進めています。

また、SICP-325は同様にそのような進捗ログを内包していますが、ログを熟読した被験者は鬱病に近い精神疾患を発症し、数日間、何もすることが出来なくなることが確認されています。これを受けて、このオブジェクトはEuclidに指定されています。
